幾時先肯宣佈停課呀？

等咗咁撚耐都未出聲

唔想攞5000蚊？

應該星期二至五會宣布停

跳舞d人中關學生咩事先

停咩課呀，唔會仲圈套，美國幾萬宗都有人返學，驚西咩

等到3位數先啦

中獎有5000
大把學生狗衝